元朗唔要人呀！咪入黎呀！

快d走！唔想有兄弟出事

推

鋪頭閂哂 冇支援

岩岩元朗收工 要返入屯門
個個走難咁既款

push

人心惶惶。。。

呢幾日休息同備裝
長戰要有計謀

唔要唔要唔要

今晚黑吃黑 大家唔好入元朗

住新界既所有人，尤其元朗既要諗定有咩事可以去邊借宿一宵
今日用唔著都可能遲早要

黑吃黑 劈佢老母臭系

走

pish

推 小心人身安全

真心 27號先收佢地皮

推，唔好送頭

Push

要入唔係依家入 入去個時全部人要ready直接開大拖先好入

如果牛屎佬戰敗就漁人之利727

黑打黑，唔係光復行動，所以唔好入，留係安全地方

走!

真係唔好入！！
話要報仇嘅義士唔好入！！
元朗人即刻番屋企！！

27號先！

快d翻屋企

大家都唔好入去！
我哋唔係懦弱
只係唔係今日要入去
先保障到大家嘅安全
我哋先可以再報仇

黑吃黑 咪入呀

推！

推 小心

咪撚出去 同我縮返入去

摧咗先

由佢哋黑食黑！

留係屋企做文宣呀，再唔係就一齊幫手推番啲重要post上去！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

而家係元朗 種感覺好似你有好多仇家隨時打你劈你咁

Push 大家注意安全！

唔好送頭

推 唔好入黎屯元天

推，注意人身安全

今晚齊齊做鍵盤戰士 不撒不散啊

推 唔好奏熱鬧

唔好話淨係元朗
除時成個九龍 新界都會好亂
大家小心

錦上路朋友factcheck了,老新今晚覆桌

今日江湖事 江湖了 但係727肯撚定係照入去光復元朗 兩單野黎 我地要為黑衫手足報仇 屌你老母

走呀！

走啊 所有人同我留係屋企

走呀

五分鐘黎到！
不過係27號嘅五分鐘後

走啊唔好入嚟啦

推推 唔好去please

黑吃黑佢地自己打完先

唔好去元朗!!!!!!!

呢幾日休息
或者去新城市涼冷氣
727拆佢祠堂

Pish

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

今次係黑吃黑
我地食花生算啦
佢地死幾多個都唔關我地事

今日3點半有班社工會去元朗集體報案啊點算啊以下轉載消息

——

<同工集體報案 將繼續進行>

今日各團體都收到不同消息，很多同工都很擔心行動的安全。臻辦已聯絡元朗警民關係科，對方表示會派警察到現場。我們亦已聯絡First aid team到現場支援！

行動亦已通知記者採訪！

集合時間： 15:30
集合地點：朗屏西鐵站月台 （在月台先集合）

行動有一定風險，請出席的參與者作好心理準備！

縱然消息滿天飛，但香港人不可活於恐懼之中，請大家互相照應，保持機警，臨場應變。

還有，我們一齊去，一齊走，不要走散！

發起：
社工總工會
社工復興運動
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處緊急呼籲

快啲走啊

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

唔好送死啊

唔好去送頭呀

PISH

依家已經吾洗我地做野 尋晚班仆街 打到九龍黑社會既老婆 人地尋仇

走開啦唔要你地呀

如果無事發生，就係貓哭老鼠，黑社會打完人叫可憐。

光復香港，時代革命！
以武制暴，勇武抗爭！
對準政權，清算黑警！

星期六先係光復
唔好今日入呀

今日點都唔好入元朗

元朗班黑社會已經唔係狗隻既控制範圍
利申 元朗撚

留力呀

真事！翻緊工，個廚房大佬話佢個fd啱先送左啲架生入元朗，真係唔好入，好危險！！！

咪撚入元朗呀

人地係有武器! 即使我地full gear是但中一刀都入硬廠
君子報仇, 十年未晚

陣間班白衫換黑衫就仆街

走啊

唔好去元朗呀😭

推
真係唔好入黎送頭

[member]手足！等元朗牛屎佬俾人收皮之後再去光復！

抵佢地打人打得咁開心！出黎玩預左要還！
[/member］

唔好去大西北呀

推

江湖事江湖了

元朗唔要人
等睇花生黑打黑
最好滅左南生圍

真係唔好入來, 唔係時機

朝早講撚咗俾人負評
唔要有人送頭，唔撚想再睇到心痛

推呀 一個不能少

推 等佢地黑吃黑啦

係呀 唔好嚟班友痴線

今晚其實無我地普通人既事 大家早d 番屋企隔岸觀火算啦

推！君子報仇十年未晚！

推 咪撚再入黎

推
安全至上，大家留有用之軀

推
擇日搵佢算帳

一個都不能少
保住自己先可以保更多人

元朗 屯門唔要人呀
走呀 同我走呀

推大家唔好出事

由佢地自己打

唔好入元朗

唔好去啦

推 不流血呀

有冇記者 肯做live?

唔好入

無,有炮

推比巴絲睇

好危險

由鄉黑互片先

今晚元朗黑吃黑 大家唔好入元朗
警察都唔會出警署

快啲走 由佢地黑打黑啦 唔好理啦

所有人唔好再入元朗同黑社會打唔值呀，千祈唔好受傷

留返727/728 大軍一齊殺入去

p

真係唔好入尼，呢兩日做好文宣先

唔好入去送頭呀

推。黑吃食完左先覆卓啦

記者都要小心 如果太危險就唔好入去
性命要緊

黑社會 vs 警察？

今日唔好入元朗

727

唔好忘記上環既巴打！
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

元朗有冇自救group???

走呀風頭火勢唔好硬拼
be water呀

大家留係屋企呀

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

晤好入黎！！！！！！！

大家留係屋企，小心為上

快走

敵進我退

黑打黑 唔關我地事

屯門仔好撚驚依家

推 唔好送頭 唔好受傷

雞地封咗
fact checked

而家黑鬥黑，由佢哋自己打啦

推
就算記者朋友真係想入去 都要萬事小心

光復香港時代革命香港建國

今日真係唔好再出去

出刀吖，唔好出黎
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

夜晚先收工, 住元朗 , 點樣唔好入?

避一避先啦巴打 be water

洗乜甘驚丫
黑社會殺人？
咪吹水啦
想搞罷工罷市既我同意

住元朗咪好危險

仲未知係咪真係會劈友..但必要時出去搵朋友借宿/住酒店, 唔好勉強返嚟啦

牛屎佬 屌你地老母

橫掂都係黑片黑 係真係假對我方都係無影響

推 今日唔好出呀！

去朋友到暫住先啦

有冇人知道依加元朗 天水圍現在情況係點？

推～大家千祈唔好有事
由佢地鬼打鬼，最好琴晚白衫既人比人打死

黑吃黑 唔知真定假啦
如果係真仲好 等佢地開完片
元氣大傷
我地啲手足又抖翻日
咪再出去囉
衝都要睇時候架

push 咪撚入元朗

推，大家唔好有事